多謝水晶宮

利物浦 冠軍！！！！

我地利記終於拎到英超！！

18/19英超冠軍
王者利!

重奪

12碼